騰訊已收皮

平時去m記都唔捨得加大
而家連m記門口都唔敢入

利申 418蚊有貨，諗緊止唔止蝕

我睇年尾會上到550。
你應該溝貨。

應該360-380左右才定下來，三個月內，但會不會上要之後再睇

如過大陸開放市場咁GG鳥

"正股, 驚閪咩"

700係要出出入入先得，我19X有貨，200幾放咗。
到36X又買，等到45x又放晒。早排400元又入，等佢又升返。
呢啲股票交投大，上落大，唔好見同一時間好多人入先去入，就算入咗俾啲耐性，坐下都會上返你買入嗰個位。

每跌10蚊入十手，十年後變李嘉誠

永遠壞念 呀門

記得之前有個連登股神話唔會有可能再低過430

屌 隻牛牛差幾毫子打靶

已打

利申 456 蚊入

宜家好興搞去槓桿化
你仲去送死？

跌得嗰幾十就收皮 有冇諗過人地幾多蚊升上黎

390入過, 仲要拆細前, 不過止蝕果時放左
而家唔會放, 將來又有機會拆細

我睇去返480

我睇上1000

不要信， 只要騰

慢慢坐 已走先

覺唔覺自己講野好on9
你19x買之後 冇出出入入
已經一倍以上
仲同人講俾啲耐性？

當你190入200股, 38000蚊
250放, 賺12000
360入200股, 72000蚊
450放, 賺18000
兩次交易TOTAL 30000
未計佢早排400蚊入, 而家得返385

190入, 如果咩都唔撚理, 到而家先放, 即係賺38000

我都唔明條友講出出入入係點解, 我都唔同佢講呢兩年既股息啦

我唔係全賣，當我有10手，我高價賣出4手，去買我當時認為好價嘅股票。200幾放700嘅時候，我記得係50元左右入匯豐，到而家賺息又賺升幅，錢唔轉唔會增加。最近400元買返700，我都係本身有貨，一直疊返上去。

當我190元買入時只有1手，200幾賣出，再等佢跌下，同一舊錢加少少就買到兩手。到我456賣出，而家400元買入時嘅手數一樣多左。

700因為上落大，一路疊上去，要做到咁唔難。

E+跌大升少
Gum點玩法好

你見牛熊比例9:1就知仆街啦
唔殺到你一頸血

好快6個月低位

當然各有各玩法, 你都會set 止, 你講緊牛市咁玩姐, 當然係每次交易都係必賺, 熊市個時玩?

詳情可以了解下10年前隻5號仔

386蚊買唔買得過

所以我股票倉唔止一隻，股票我有閒錢就入。我而家一半係收息股，一半係博。例如405，我均價3個幾，410均價3元。另一半博升幅嘅例如3333，我均價6元，中國平安早排70幾又入左d。

其實升市跌市都有唔同股升跌，我嘅策略係，如果見到有隻抵嘅股啱買，而我又冇現金先會賣出現有股票去買。如果唔係我會一直儲上去，揸愈來愈多正股嘅股票咁疊上去。方法未必人人啱，但係我個倉已經賺左約40%面值，大把人炒牛熊多過我，但係我至少唔洗搞到咁緊張先。

459

認同, 每個人都有唔同玩法, 你呢個玩法一定係安全過動物好多

但都會比d c9 200買入700之後打暈自己風險高少少, 唔岩心血少既c9, 雖然回報係高d

413 到底幾時先上得番450以上

係咪變十年後既李嘉誠

十年後誠哥仲係唔係到

咪就係輸到落去陪誠哥囉

"我而家一半係收息股，一半係博。例如405，我均價3個幾"
巴打係D 405係幾多年前買?
去到average price 3.X, 肯定你有$4樓上買過,
你係咪09年個陣買?

"410均價3元"
呢個要2015年支爆個陣先below $3 wor ching

according to 你個均價,
其實巴打你D股票睇落大部分都係financial crisis 或者2015支爆個陣買
咁一定冇得輸啦

你以為無得輸?

好耐之前360入
唔撚驚慢慢擺

鑽石底係邊？

均價係減埋佢派息架嘛，你睇下佢最近派幾多特別息

405我都係不斷溝貨，均價係減埋派息。

之前460都唔識走 ?

410 你3蚊 係買左幾耐

好似年幾左右，均價係減埋派息。

如果唔計派息你大約幾錢買？我計埋派息就3.9X左右，但唔計依家都坐緊貨

我3元同4元都有入貨，之前4.8冇放有d戇鳩，不過如果繼續有息派就唔理佢。

410而家漸漸轉型做收租股，不過未係好似reit咁要有分固定幾多profit去派息咁。

我都係衰貪心冇放，黎緊開股東周年大會，希望會回購股份。依家呢啲價位諗緊入唔入好